[新手養狗] 今日拎左隻狗翻黎

依家有個籠，有啲狗糧
有冇話邊隻狗糧俾佢食會比較好？
六個月大既poodle

有咩買有咩注意
我自己都會上網再睇下

圖？

Poodle記得要成日梳毛 一個星期沖一次涼
記得打齊針 要食體內外杜蟲！如果成日帶佢出街喺街上面有蟲跳咗去佢個身就唔係幾好喇最緊要得閒同佢挽

係咪要買直梳，後面開始梳上去
傻仔樣一張
l

教佢喺籠屙屎屙尿

有啲似比熊

Poodle 用針梳 由尾疏返上去(倒梳)

有冇話食邊隻糧會比較好
想佢健健康康

自己睇下wdj上榜狗糧，做下功課睇下邊隻好，建議平時俾多d鮮食，隻狗老咗會無咁多病
食狗糧太乾，又飲唔夠水好易膀胱結石
俾隻狗食得好d，晚年慳返唔少醫藥費

好 唔該你

我老母之前成日煮雞胸牛肉飯比隻衰狗食
食到佢連零食都唔係幾食 唔好話食狗糧

盡量唔好買hills 同皇家d幼犬處方糧，e兩隻成日食到d狗出事，又重味又油

好醒目，我個隻可能本身為食所以都唔會揀嘢食，不過試過放去寄宿，俾佢食咗成星期罐罐，返到屋企見到乾糧個樣sad咗

我隻狗連罐頭都唔食呀佢老尾
之後我話得我老母多 依家開始唔煮飯比佢食
但係d糧一定要撈雞胸/牛肉佢先肯食
有時就剩係揀晒d雞牛出黎剩低d糧
之後我老母又好心機到將d雞牛剪絲撈比佢食得佢冇得揀 對隻衰狗仲好過對我

算啦巴打，當隻狗幫緊你，起碼你老母有個感情寄託
我有親戚就係d仔女搬走哂，抑鬱咗幾年，養咗狗之後成個人精神哂

都係既 當初拎隻狗返黎都係為左陪下我老母
係唔抵得隻衰狗成個公主咁
人做唐狗佢做唐狗做得佢咁串

唐狗好嘢嚟，我自己兩隻狗都領養，一隻係純種狗，一對比，唐狗真係聰明好多又少病痛，隻純種狗好似智障咁，教極都唔聽，又成日打隻唐狗，仲要體味超重，不過雖然成日話要掉佢出街但都養咗12年但以後真係唔會養純種狗

聰明係真 教佢d簡單動作十分鐘就識
教佢定點去廁所都係教左兩三日
不過唔知係咪佢性格既問題
每次出街返黎佢都會粉碎晒屋企既紙類物品
一見到紙巾佢就會開心到癲

紙應該係佢癖好嚟 同埋可能見你地唔帶埋佢去街發脾氣
d狗養養下成個人咁好巴閉

拎左佢翻黎2日 都未諗到咩名

Canidae 狗糧 平靚正

有冇唐狗相 想睇下

佢識自己擔個枕頭去訓教
每次訓之前都要set好個位

好聰明

人扮嫁